有冇人dry到想死

啊啊啊

平時同異性連傾計嘅機會都冇 好多年喇

樓主幾歲？

廿

係囉 唔明點解d人識到咁多

毒撚零社交點會識到

熟親都係同性囉